強烈要求林鄭露出胸部道歉

屌你搞到今年冇o camp搞
仲點食組女
同點溝組媽

師兄有D重口味

睇佢個名都知啦

咁你就放過佢？ 樓主唔同林鄭做愛並拍片比我地睇 我唔會原諒你

屌你老味咪噤重口味啦

可以貪心啲，睇埋屁股不

迷秕唔得？

無話唔得
重口味啫

此貼必🔥